愈抵制愈火？還願一夜間突破20萬銷量

琴日仲係10萬銷量，今日已經20-50萬了